Ette tulnud RummustTõnno Kika ja kaebas, et Koddaso moisa 24 herga temma rukki põllo peält 4 wakkamu rukkit ärrarikkunud.Jaan Lepp, tallitaja, kes pahhandust üllewaatnud, tunnistas, et seält ühhe koorma wäärt olla raisatud.Otsus. On saand moistetud, et moisa herra maksab üks tünder rukkit Tõnno Kikale, kahjo tassumiseks süggisel wilja harrimisse aial.
